# VA Vergleich von Container Registries

Diese Gitlab Seite dient der Indexierung von Container Registries und dem Vergleich aller indexierten Registries.

[Link zur Tabelle](container_registries.md)
